啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

Push

又多三間可以爆

唔好燒
用水搞到佢D木生野

要去參觀

你一定係日文巴打

呢三間真仆街，淨賣中共書

依啲冇出聲就算啦 唔係好多野都關大陸野事

黑衣人屬水
旺書店

用水清潔下

有冇手足組隊

咁計法美心都冇岀聲啦

用水就得， 唔好燒，火好危險的，水就 ok 啦。不過要搵咁多水都幾難

個人認為唔好惹太多火頭 集中某幾間先

又話對準政權嘅

唔好焚書!

美心無出聲?

同埋唔好坑儒

三 中 商冇岀聲？

呢三間真係要抵制啦…今年書展仲大把人幫襯唉

搞書唔好無差別搞
要搞就搞中共書
簡啲啲噴鳩佢個招牌要佢日日換日日洗已經夠煩

呢啲先係中共滲透附身嘅實體

狗狗只係刀手，最難打又最拉仇恨

搵返鄭立篇野岀黎先得

唔好開太多支線

前線打中資 和理貼文宣

呢排有咩書好睇

洗書會爛架

想買习禁评语录

其實不合作運動可以加入聲討國企中資企業/奶共公司/藍絲商家，作為他們的黃絲員工絕對可以合法地玩野干預他們的日常運作令其轉盈為虧⋯⋯例如要好好「善用」他們printer 紙張la,一張紙一粒字,按章hea 做,又例如好好好「招呼」趕走中資奶共佬d 客等

唔好住 就算係仆街都未有直接出賣手足證據

要有導火線先好搞

好多人以為書店起火應該會傷及無辜鄰近店舖
但自動灑水系統會熄火改為水攻
水攻完啲書都係一樣收皮
隔離可能搞到做少日生意囉

講真講下好啦
真係做犯法架好大件事架

睇定d
暫時over左

你係未打過工定係點

唔好周圍辣興火頭

OVER左 罷買夠

直接岀賣緊香港人啦

你有冇事呀你？

仲有支付寶

傷害人民感情
用支字嚟做開頭，映射支那人

劫貧濟富可恥

鋪頭門口痴住咗支付寶logo大家識做

所有權者中華人民共和國國務院

都廢事俾

範圍太闊

十幾年冇去過哩三間嘢,真係唔記得

打書釘唔犯法嘅

Sor,打過三年工....通常臨走最後的一個月都會玩9 d 黑人憎公司/上司

push

國務院是無辜的？

有冇咁多人最後一個月？

唔使咁攰

推

睇書小心d 唔好跌落地，無人買嫁

我覺得戰線唔好開咁多，加上你攪書局個效果一定唔會，三思

搵1-2間搞先
跟住啲商戶全部即刻嚇到驚撚咗就唔會用
你玩白色恐怖，我哋唔會唔識

支那寶之後就輪到we7pay
經濟上要徹底光復香港

先宣傳

入去睇咗先！
破壞商舖請合乎比例原則

你得兩個結論完全冇解釋原因你想我點回應你

各有各做
但係嚇到啲商戶唔夠膽用支付寶威力一定更加大

睇ed

優先度高過國務院(中央人民政府)？

美心個太子女去左聯合國出聲
巴打訓左幾耐

現金流

旺一旺佢

我話用佢個on9邏輯計呀

覆人之前睇下前文後理啦

如果支聯辦全資持有嘅三中商都叫做冇岀聲

美心又點解計岀左聲呀？

蟲魔法師放白蟻會點

你攪咁多戰線有咩好處，我舉個例，你叫香港人一次過就罷買/攪 所有中資，一黎太多無可能實施到，二黎戰線多變相小人，效果一定唔好

另外，反得政府差唔多九成幾都係知識份子，你走去拆書局，攪書局，咪等於送粒子彈比報紙佬

夠唔夠清晰

近近地

咁搞法我仲點去買書

根據你既邏輯，無導火線無文宣既前題下，所有中資都可以搞

唔好每頁都摺起佢

秋天風高物燥容易有山火

美心仲排後過中聯辦啦
唔好講咩激嬲呀中共 佢地會出兵打柒你D籍口

中共洗咗咁多錢落去係香港推廣支那寶

而家即將會比連登仔一舖清袋

諗起都好撚爽

用錢係收買唔到真。香港人架

On 9，依家出面班勇武為你坐監5年10年都肯為我們爭取,你連少少可能俾炒的風險但合法既野都吾駁....如果仲諗住幫藍絲國企奶共中資熱血賺利潤，算,我無言

支付寶 We7 pay

咁樣唔好

全民剷支那寶 we7pay
下一步就全民抵制支那寶 we7pay商戶
再下一步就。。

你係睇唔到我原文？
呢啲書局同岀版社係支共控制下用黎洗我地腦㗎

你唔係去開三中商買書下話？

On9

定期義工幫手檢查消化曬水設備

對抗文化同經濟入侵

唔好用火，會波及無辜

唔好咁做

直屬支联辦

一齊去睇書

呼籲香港市民前往三聯、中華、商務書局培養閱讀習慣

三中商本身共匪資本，加上自我審查。賣親都係吹捧支共嘅書，根本政權一部份，唔好搞

又想帶風向？

好耐無睇書

都有可能係真傻，體諒下

中聯辦大撚把目標比你攪啦，你咁樣搞又無文宣/明顯導火線，只會令其他人覺得出師無名，加上呢三間書局差唔多佔哂香港市場，你覺得個聲音會大？EG 如果百佳同惠康都係中聯辦，你攪哂佢地會覺得有大量市民支持？

利申：完整睇過一本書，十隻手指數得哂，你要討論分析就唔該好d態度，唔支持你就話人書蟲，同捉鬼論有乜分別

你睇開咩書要咁樣

推呀

組隊

好多柒下柒下街坊完全唔知係中聯辦獨資，所以要提前多加宣傳說明，同喺當眼處貼佢地既關係圖

哩三間抵爆過STARFUCK啊

支資書店應該好多大陸臭雞寫真集

三中商唔建議搞，好似上面咁講，無導火線

直屬中聯辦嫁

過去三個月事件已經係最佳導火線
仲有被剝削咗嘅出版自由

最好有埋文宣配合就完美

你咁都覺得係冇明顯導火線
證明我同你想法有嚴重分歧

仲要自豪自己睇嘅書十隻手指都數得曬

你咁低理解力同思想咁遲鈍
就係支聯辦控制香港書業造成

美心個太小女咪上左聯合國桶我地幾刀囉

可以參考九龍皇帝嘅方法做宣傳

唔識字定點
中聯辦喎

仲有人話唔好搞三中商
中聯辦全資
現金來源
三中商唔抵搞咁美心更加唔抵啦
真正大佬就係到你唔搞
反而話幫佢含撚啲雞先抵搞？

講開三中商，話說我個小學仔仔都係有書單自己出去買書。咁有賣小學教科書既地方唔係好多，學校就安排好去商務就一定有齊哂。咁身為真香港人當然唔會係商務買啦，結果開始左「走商務」既教科書之旅。。。

其實好多本書都可以係天利行買到（佢地紅唔紅？）
英文科係pearson 既書，真係太偏，香港唔見有，Book depository 賣哂（我認我搞得太遲），結果係amazon UK 買到 （如果多D家長一齊集齊去amazon 買，應該計埋運費都可以平過商務）
剩番有一本音樂書（香港pearson 出）真係搵唔到，唯有投降去商務買一本。。。

但係！買完之後先發現，HKTVMall 係有哂香港pearson 既小學書！！

下次可以撤底去商務啦。。。。

睇前文後理唔該

我真心希望果啲係敵人嘅ac唔係同路人

試下去樂文之類嘅樓上小店？

遲d先理啦 好撚多敵人會亂

焚書千奇唔好

水魔法師召喚

呼籲香港市民前往三聯、中華、商務書局培養閱讀習慣

梗係唔好焚，拎晒啲書出嚟擺喺條街畀人睇，畀唔畀錢買自己決定

佢唔出聲唔好搞佢啦
搞d書店對支聯辦都無痛無癢
但外國人睇既觀感就好差

唔係咁好

1. 破壞書本最出名係納粹黨同埋共產黨 外國人會反感

2. 雖然係中國資本但係賣嘅書有啲係自己人寫 始終冇乜選擇

3. 大把更加深藍色公司要搞

4. 背後有中國支持收佢店皮佢都唔會肉痛

畀人可以喺街邊睇書
街頭漂書
推廣閱讀

支聯辨就已經有搞鳩佢既理由啦

火同水都唔好，街坊想打書釘，將啲書擺晒喺舖頭出面推廣

搞還搞，記得係隔離噴漆：支那辦
ＰＲ上好睇啲，外人知道點解

破壞商舖請合乎比例原則

間間中共爪牙你都要落力屌你咪好唔得閒？想樹敵到全港都覺得係暴徒？
連拆黨鐵都未做得好文宣，又開戰線
你不如去中銀總行參觀

估唔到你唔撐我

但係操控岀版消滅香港人文化知識本身係種族清洗嘅一部分，甚至比起破壞書本更加陰濕

將啲書由入面搬出出面，放喺條街度畀人睇，畀唔畀錢買係自行決定

成條街都係書任睇！

全港都變圖書館！

唔好偷嘢，睇完記得放返好

操蟲師要出動 仲要可以神不知鬼不覺

唔洗火
用水浸爛就得

咁樣不如直接攻擊出版商

有幾唔得閒呀？
想唔路過一兩間仲難喎

我要打書釘，我要睇書！唔准整爛啲書！（雖然有啲係垃圾書）

唔好激嬲中共

包容嗰句嘢睇唔明lol

岀版商應該喺工廈啦，邊個得閒去

門市平日都會路過

禁晒香港書出版, 教科書改歷史都唔關事

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

我要睇書呀！！！！

否則岀老解！

始終書本本身有一個光環
好多人潛意識見到破壞書本嘅就係壞人

美國大片奪寶奇兵有一幕特登拍希特拉燒書 可見象徵意義好重要

三中商呢啲中資一定要破壞到底啦
根本所有中資都要

Good target !

你估你路過完就算？你仲要同全世界解釋點解要入書店，要大家都接受個原因先得架。
我梗知三中商直屬中共啦

同意暫時唔好開新戰線，文宣跟唔上，好多人會覺得我地為破壞而破壞

呢個真是支那辦啦

，

丶

無錯，起碼要用一個星期各區宣傳佢地既關係

所以中 共唔係禁晒香港嘅書
而係控制出版
呢種就係獨裁者嘅進化
革命軍都要適應進化左嘅手段

唔通因為歷史上嘅真書俾極權過

今日我哋就唔可以極權寫嘅假書？

仆街你班暴徒發發現咗, 啲書好易燒著, 千奇唔好呀

相信文宣手足

冚家剷中共政治宣傳嘅書絕對可以燒
最好放門口講清楚先放 要做到宣傳效果

Sir this way

千祈唔好燒書呀

正PK

墨攻

和理齊睇書？

中小學教科書應該都係佢地收入來源之一
遲啲仲有機會俾佢地洗學生嘅腦

千奇唔好俾錢佢地賺

其實最應該爆係三中商，極度對準政權

狗癲撚左啊

先針對高調出聲果啲

例如
美心，去聯合國抺黑香港人
中銀，登報撐警
優品360，褔建人
吉野家，撐警

你搞書局會令鍾意睇書既一家大細都反

過份左

但有啲出版社都係中立
直接係佢地到破壞
會唔會牽涉無辜

與其焚書，不如放D支那禁書入去，或者響D共書入面夾幾張文宣

拆書店你叫文宣組點搞好

我覺得可以同民間記者會合作
話進一步行動

唔係唔信文宣手足，係大眾需要時間接受
先正名，你等群眾醞釀下情緒先，再係合適時間再行動呀

支聯辦呀識唔識字

你搞食店會令鐘意食野既一家一細都反

攪三中商要先做一啲文宣，去塞一塞睇下佢地咩反應先加碼

On9仔

有一家大細去三中商睇書有都一定係支那種

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

So what book store we can buy?!

提議搬晒啲書出黎
免費派俾中小學生
唔使再用3000幾蚊買書

香港其實好多細書店，唔好以為香港得三中商啦

Nvm, I buy from

又有風向撚叫人偷野

睇唔明原文？

做左先有得接受

只能話未係時候 你要搞佢一定要出師有名 單單係紅資本呢個時候仲未係理由

咁師兄有咩高見

開新戰線唔好咁急
文宣做唔切
或者你攝d文宣紙 六四相係入面

呢種敵人你先用靠和理非手段抵制先 勇武去搞個D出晒名個班

唔好再開咁多條戰線
根本和理非甚至淺黃都開始跟唔上
其實唔係好多人知道咩係三中商
甚至年年書展都大把人排三中商買書
希望做多啲文宣先開始行動啦

又一個受三中商所害嘅文盲

留番D戰線俾和理非得唔得

水魔法

Amazon Kindle 買到嘅好書, 三中一定搵唔到
China’s Crony Capitalism: The Dynamics of Regime Decay

頭先google左大眾，原來係新加坡公司宜家買親嘢真係要好小心買之前google下先

拉...呢一刻無需要又開多條支線

好多出版社深黃㗎 唔好累及無辜 只搞三中商

真係唔好燒
好易波及周圍無辜

咁你想做乜？

玩影印

你係咪肯幾百人唔返工去幫手旺場先？
事實就係去到一個位和理非喺文宣以外嘅行動力同效率低到不值一提

就當你肯做，魔法師一下頂你幾十人幾日私人時間

自己攝高個枕頭諗下

on9

而且個行動係武力程度同觀感上唔太對等。
你罷買都好過一黎就幫佢點蠟燭慶生。
黑警謀殺濫捕所以義士用火魔法保護自己
黨鐵容讓協助831721發生所以義士封閘阻鐵
美心上UN老屈義士騎劫修例所以圍屌美心

呢啲都好言之成理，亦逐步升級，由和理非先不合作運動/罷買，到之後先直接做嘢
書商就遲下啦

序言

中共書就幫佢加幾筆係封面算啦。

求睇我啲po出過三中商的list

真

警世

我樓下就係大眾, 寫包單, 政治審查堅過三中
唯一功用係炎炎夏日用黎降溫

用水更有效 又話唔到你暴力 成本又低 狗又周唔到

用返你嘅邏輯問你

拆餐廳你叫文宣點搞好？
搞銀行你叫文宣點搞好？
拆雜貨店你叫文宣點搞好？

pacific係國務院

唔燒書

G持

同意
下次針對政權

還我出版自由

爆買

中聯辧全資

涼冷氣淨睇唔買

除咗燒書同偷書之外做乜都得

支聯辦全中

三毛撚今次冇借口

好多巴絲都想知有咩推薦嘅本地書店同出版社可以替代，以下係替代的店舖
香港獨立書店地圖：

仲有好多獨立出版社，我整一整咗個list，但由於我未必熟某啲出版社，而且好多資料搵唔到，還請大家一齊合力補全成個list，歡迎出版社打手補充返！我會keep住update
獨立出版List：

獨立出版補充Google form：

亦歡迎大家繼續推薦，平日可以多多支持

香港獨立書店地圖：

在外邊提醒顧客呢間野親共就好。

啲書賣唔走，就會退俾出版社。唔需要搞書。

G持香港獨立書店

聯合物流及三中旗下公司List（會努力更新），呢批要認實，平時都要多多支持，一定要好好支持
1. 三聯書店
2. 中華書局
3. 商務印書館
4. 香港教育圖書公司
5. 新雅文化
6. 天地圖書（好多巴絲話佢係反共，後來fc咗係賣咗俾聯合物流，自行判斷，僅供參考）
7. 中和出版
8. 萬里圖書
9. 聯合書刊物流
10. 澳門文化廣場
11. 新民主出版社
12. 集古齋
13. 中華商務聯合印刷（香港）有限公司
14. 慢讀時光
15. 圓方
16. 非凡出版
17. 利源書報社
18. 開明書店
19. 動漫世界（旺角中華書局嗰間，其他未知，求補充）
20. 書背有聯合出版嘅logo嘅書 即係由聯合責任出版
聯合出版嘅logo

你個名

答得超正
推介swindon, 勁多啱我睇嘅書

唯有扮弱智扮睇唔明

唔出聲就貼下 memo 和理shop打書釘就算

除咗三中商，其實聯合物流都係，好多人都唔知，佢哋旗下極多子公司，多到認唔晒，早就控制晒

暴大入面間商務

擺明五毛 中共最惡就係植入思想 而書就係最好途徑 所以唔留得

一早知啦 點會冇睇過

國務院>聯合>三中商

唔岀聲？

好彩香港人唔睇書

仲有city好多大學書店都係三中商

重點培育對像

Agree
大家可唔可以冷靜小小

週圍都係

國企收皮

唔好笑，正因為冇睇書嘅風氣先至有咁多蠢人

淋書！

有冇興趣出個新抵制po貼埋個list同替代書店唔介意你copy返我之前的post

P牌仔出新po都推唔郁

剩係針對共書
唔好搞其他書

文化大革命要來了

支聯辦全資同中資識唔識分呀？
控制香港人嘅出版，教育，文化都叫做冇導火線？

Pish 冷靜啲

好

只幫共書沖涼 點睇！

我只贊成拆接直接傷害港人嘅舖，e.g.福建360，富臨，黨鐵，有能力拆埋國泰城都得

只係表態藍嘅，宣傳罷幫襯，妨礙營業ok，呢D行動，文宣輿論上控制到，即係你去圍三中商我覺得都可接受

理論上支聯辦未控制哂香港賣書市場，港共未完全禁止出版自由，你落mk都仲可以去田園，咁情況下拆書店文宣上根本講唔通

知唔知三中商壓榨小書商壓得幾勁？中聯辦直轄架，仆街過美心好多倍

香港藍絲唔睇書圍無意思

btw你哋有冇發現三中商已經搵唔到壹傳媒的書其實我哋罷買的同時佢哋都罷賣緊，唔好再話佢哋冇做嘢，佢哋係控制緊成個出版書業市場

夠鍾幫三中商洗白白喇

中聯辦科水 同黑社會合作 葉虎記唔記得？

係...

其實暫時唔應該開咁多支線，而係對番準政府先。

你以為啦，正常地舖同埋商場嘅大型書店幾乎係得返三中商，即係比佢哋壟斷晒
好多人根本唔知亦都唔會去搵獨立嘅樓上書店
本身就係消滅緊香港人嘅文化同埋封鎖緊真相
最大獲係控制左出版社等於控制左教科書教科書係直接影響一個人對呢個世界嘅基本認知
你唔識做文宣就問我

邊間有毛語錄賣
想認識多d毛主席嘅著作

咁根據你咁講所有支聯辦全資同中資既書局都要打要爆？
當初做乜唔直接去書展直接搞淋人地個場姐咁威
只要有中資成份就可以點都得
係咪全香港五成既鋪頭你中意點做都得？
冷靜啲諗一諗啦

藍絲wfc

暫時唔需要升級
諗一諗我哋嘅目標係乜？記唔記得天琪講過要大家唔好比憤怒蒙蔽雙眼
唔好麻木襲擊中資或中聯辦嘅公司
咁樣做打到手軟
都未達到大家嘅目標
五大訴求缺一不可
我哋希望五大訴求實現
依家係要做好文宣
逼使國際社會制裁黑警高官
監察香港民主發展
從而實現五大訴求
手足
五大訴求
缺一不可

根本對準政權到冇得再準

我知呀

但搞行動就要做個出色既sale屎

你sell到比人咪可以搞囉，你sell得唔好而做出黎就會淪為世人眼中既暴徒

所以有好既文宣或者夠爆既導火線就係咁解

拎哂出去放水入去

On9仔，你舉個對準政府嘅例子嚟睇吓先啦

三中都會出版！

聯合出版集團屬下機構包括人稱「三中商」的香港三聯書店、香港中華書局和香港商務印書館，還有萬里機構、新雅文化事業公司、集古齋及中華商務聯合印刷（香港）有限公司等。該集團由中國中央政府轄下的香港中聯辦擁有。

仲有文匯大公

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

毛神已經out啦，依家拜習帝

搞唔係問題，但要搞得好好睇睇
書話曬都係知識嘅象徵，有無啲搞到間野但郁唔到啲書嘅搞法例如拆曬啲書架但係啲書毫髮無捐咁，令到件事有象徵性好多

墨

啱呀做任何嘢都要得大眾同意先做得㗎
有人反對就唔可以做
想打人哋一拳首先要食咗人哋兩拳先仲要係當日食之前嗰啲唔計
咁嗱嗱聲搵你屋企老竇老母家姐細妹去黑警輪姦集合民氣先啦
除咗咁樣我諗唔到有咩方法可以無人反對

個人建議搞死左美心先
殺一警百

比個賣港就同美心一樣下場

請和理非善用自己優勢------購買力
未必能餓死班赤港共, 但能養活提供多樣性文化讀物嘅書商/渠道, hence 背後發行/作者. 而且如果書本係精神食糧, 千祈咪用豬餿餵大小朋友, 精神營養角度, 豬餿絕對單一化.

水攻

唔該樓主
心諗爆咩
原來唔係中文

如果啲書喺門市被破壞，咁正常三中商都要俾返錢出版社當買咗，唔會係退書

利申：絕不建議破壞書籍

我買書去開誠品

唔好咁，好多本地獨立出版都靠三中商賣書，咁樣退書會搞死佢哋

不過如果書喺三中商被破壞，咁三中商點都要找返數俾出版社，到時蝕得仲重

所以大家千萬唔好咁做

不如順便認識多D法西斯/納粹主義, 希特勒/墨索里尼生平, 管治.....
巫魔只係個有些少文采嘅淫蟲而已

咁去噴下油 罷買抵制囉

手足下次買書記得要支持下樓上書店呀

全港美心 吉野家 360都未搞完
搞完再升級

你真係一言驚醒洛克人

好多又貴又唔等駛嘅野賣

去開旺角獨立書店，夠靜又有貓

收到

對準政權呀
360行埋一邊先

收到 我再發掘下先

森記書店同序言都有貓

不過森記書店好似唔多鍾意人哋只係為貓而去不過如果你係鍾意睇書又鍾意貓的話咁就大大力支持啦

係貓也

好多獨立小書店為吸引人流，都會有8、7折，平過三中商好多，有啲冷門書賣唔出仲會跌到4折，於情於理都唔應該幫襯三中商

可以上網查吓啲貓勁可愛

利申：貓奴

割蓆宣言

係佢係好大影響力，我唔係叫你完全放任佢，但如果一黎就去盡，你係同cwb書店一樣玩滅聲
同埋，中資金融機構響香港都唔細嘅market share，咁你係咪又一齊過爆哂佢? 係呀殺一百萬人就係英雄，試問除左你，其他手足有無咁嘅覺悟同能力先？

仲有書響香港只係其中一種資訊傳播方式，如果港共禁哂網，電視得番真cctv，你全面反抗係合理，但到呢刻為止，我唔同意升級到咁

就係唔聲唔聲玩洗腦
呢樣先係共匪玩得最熟嗰招黎
你冇野呀 ?

三思而後行，依兩日拆左咁多鋪，觀感唔多好，就算自己友明，外國戰線未必會明，而且書局又唔係好搵錢，搞落又會肉酸，又未開聲插示威者，認為唔好搞住先，spread開做左罷買先，唔好一開始升級去裝修

唔係好同意……好簡單，d書本身係d作者既心血結晶，而呢三間有賣正常作者既書，咁樣搞一搞，真係會好多作者不滿
而且搞書從來係獨裁象徵
btw書店內唔係淨係有書ge,有收銀機果d

你少少econ常識都冇就咪撚衝出黎柒

表態藍? 紅到入骨喎

搞都唔係一黎就用物理攻勢呀
你可以一齊入去打書釘塞死間鋪
重點令中共書籍賣唔出

下下破壞就真係變暴徒

永遠都唔夠人狠咪永遠都唔夠人打囉
如果6月已經有共識魔法私了，黑驚一早驚到唔撈啦
一早要直接岀老解然後外國大條道理介入啦
我地手足唔洗被打到殘廢，被輪姦，被殺
懦弱係會害死人，你自認過唔到自己就算
兄弟爬山你唔好阻人做，阻膠一律當25仔打

依家啲警察一嚟就致命物理攻擊喎

唔好開新戰線住
唔係話放過三中商，而係遲Ｄ先對付佢哋
就算攪都唔係攪成間鋪，始終都有書係中立

唉，我講左警察一陣又比人話係鬼

係狗，唔係警察

咁你咪直接攻擊警察囉,而家殺警都冇人反對
但你搞商店唔可以下下用物理攻擊

唔使咩野文宣都cover到

po主唔使灰
連登唔用嚟宣傳新方法
連登係幫大家打個底 見到新方法冇咁驚奇
真係做野嘅人甚少聽連登講

唔好用火啊 燒書會變文革，搞的
話要小心，搞個啲考狗攻略書，
之前見到成櫃都係 哈

未控制晒？建議你google吓先

三中商唔賣的書，啲出版商好少出，出親都預咗蝕，仲會俾人秋後，出版自由係仲有，不過已經自我審查緊香港民族論呢本書搞到最後有人買都冇人敢印

俾埋你睇：
特首梁振英今日多次點名批評港大學生刊物《學苑》，以及由2013年度《學苑》編輯部出版的書籍《香港民族論》，強調要警惕港獨。政府首長如此重視這本著作，也可能引起某些書商的強烈反應。

2013年度《學苑》編輯李啟迪向《852郵報》透露，聯合出版集團旗下的書店，即是商務、三聯和中華，今日都表示將來不會再買入《香港民族論》，變相停售。

李啟迪指，去年書本出版時，聯合集團本來都有出售；但在雨傘運動開始後，聯合已經停止再購入該書，但部份書店仍然有存貨出售。他說，直至今天梁振英發言後，聯合集團再向該書的發行商重申一次，將來不會再入貨。換言之，當存貨賣光後，《香港民族論》將絕跡於商務、三聯和中華書店。李啟迪認為，這是一種自我審查。

你都on撚9
敵人係成個政權，滲透左成個香港社會
點解我淨係可以打最硬最難打嗰個部份？

🦁🐥

考狗攻略書！

其實不合作或者罷賣已經夠
但佢總覺得要物理攻擊，無畫面就等於無野咁

所以就要四面樹敵,亂開戰線?

七一之前都冇人同意下下物理攻擊立法會

賣唔出反而會搞死本地獨立出版，好多出版商都靠佢哋賣書，到頭來退書返去，三中商都係蝕租同人手

不過被破壞咗就要照找數賠錢唔好咁做

焚書坑儒，正式啟動！

有啲咁嘅書架？
考狗要攻略架咩
唔係夠弱智就做到架咩

你解釋下點解叫做四面樹敵先
中聯辦資產，文化滅絕工具，樹左乜野敵？

都係果句啦
總之要俾人打咗兩拳我哋先可以還拖打返一拳仲要一定係當日俾人打嘅之前嗰啲唔計

否則你就係暴徒

火堯

要識擦大sir鞋，送條女俾大sir屌，好有學問

思堯？

香港仲有咩書商未被支配

慣左

如果打開本愛國書藉 睇到光復香港會點

入面員工全部都藍?
仲有好多人唔知三中商同支聯辦有關係,你肯定個堆人會理解?

根本應該先宣傳佢地同中聯辦嘅關係先

你平時一定好少行書局，成排架 聽日影上黎俾大家睇下

之前喺三聯買咗本咁嘅書
過咗一日再行入去成棟書唔見咗

本身已成事實嘅嘢，宣傳到點先叫宣傳夠？宣傳到點樣先做得？
本身唔知嘅人好地地點解會想去了解？

完左之後之後嗰啲人真係唔明自然會想知原因
咪貼文宣囉

本末倒置

反了

可唔可以唔好爆鋪爆咁密同咁多唔同嘅鋪？
全個香港都藍絲集團加中資咪要爆哂全港鋪？
你唔攰 文宣都攰
商鋪可唔可以俾返和理非搞下靜坐同罷食先？
唔係個個人都係連登仔進化得咁快接受能力咁高㗎

貼文宣 提大家罷買

幫佢裝修

經過順手「幫襯下」，你on9？

仲有商務旗下既passage 趕走好多葵花書屋
懶係野賣文創

軟性唔夠中共玩

有啲蟲好鐘意食木呀紙呀

進化從來都係迫出嚟
點解唔可以係我哋主動
點解每次都係損兵折將之後喊住話要升級？

劉明睇火系法師同蟲系法師打大交

用字小心

終有有人提起啲高價值目標

攪書個image差d bor

摺紙鶴個image就最好啦係咪

佢唔係代表真理嘅書
係極權控制嘅假書
係有篩選嘅洗腦工具

請多多支持本地企業，追返今年業績

水系魔法師，蟲系魔法師，屎系魔法師

d書molamola

拉

入去打下書釘，逐頁揭下，

搞書會唔會感覺唔好，罷買住先

咪傻 , 啲錢就係供養住中共同五毛打壓我哋

拆

你叫得郁香港人罷買先算

水生木

奶丫，可樂丫，雞蛋丫

中聯辦書店係支線？

美心仲支線過中聯辦書店啦

智障？

只擔心戰線開太多 美心容易走甩

集中返本來既目標好嗎
唔好擴大戰線
唔好將運動變成破壞為主

呢個post 好多智障

嗰三間書店係直屬中聯辦

而且透過唔俾黃書上架控制思想

講重要性 一定係高過美心好多

中聯辦唔重要過美心？邏輯係邊？

搞三中商好過搞元氣扑嘢家

邊度有花灑？

佔果少少股份
相比三中書店差得遠

中文書就上樓上書店
誠品應該都ok
英文就上網買啦，平好多

推啊喂
哩三件垃圾拆卸價值重高過starfuck同味千

又天琦
我就同你講梁天琦
金鐘香港民族集會
天琦曾經講:經歷過雨傘革命嘅失敗之後，我哋要唾棄教條主義唾棄形式主義

任何手段只要能夠推翻呢個政權，我支持你地去做我鼓勵你哋去做

過往我哋之所以失敗就係因為太多人有太多嘅包袱太多嘅底線

革命就係由下而上推翻呢個社會嘅運動

（你依家同其他戇鳩仔一樣下下搬佢封信入面嘅內容出嚟講就係形式主義，教條主義。完全突顯你哋有幾咁無知）
仲有BBC中文訪問

如果個政權打壓人民係冇底線點解我哋話呢條底線俾自己

普通中資你都可以話諗吓搞唔搞(e.g.小米，冇人理)

支聯辦嘅就一定要搞

當左膠都講天崎，就知道我哋冇做錯

小米我幾欣賞佢其實
雖然一樣係抄同埋偷
但係佢哋設計上終於學識minimalism
而唔係永恆嘅支那柒味

杯葛

呢三間直接under 支聯辦

做冇問題

最緊要俾大家知點解要咁做

好多人都唔知三中商老細係邊個

買書記得上網買，金石堂定博客來是撚但，計埋運費等於香港書價6折

幫襯下本土小書店，買開通常都有折

上網訂送到樓下ok

好多獨立出版都有網購

大家要睇書，首選三中商呀

爆佢都冇撚用 啲中小學都係用佢地啲書

係，應該返屋企訓

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

我係獨立出版社員工，見帖特登開個account出黎講下我嘅睇法。

三中商賣書原則係：自己出版嘅書勁推，但其他出版社，包括獨立出版社、甚至打住「反三中商」旗號嘅出版社嘅書(只要唔係敏感書)，都會拎黎賣，做生意求財佢地唔care。

搞三中商嘅困難之處係在於，佢地真係壟斷左書業，有好多黃絲甚至深黃作者，都搵過三中商出書(有時係市面無選擇，獨立出版社人力物力有限)。如果用火魔法做冧一間三聯，你其實係一次過無差別搞緊幾萬作者。

而且如果無差別咁搞，令到獨立出版社嘅書損毀，反而累左佢地。三中商d書燒左，無疑會造成損失，但唔致命，佢地大把資金；獨立出版社真係間間都艱苦經營，經唔起幾多次大裝修。(三中商出版嘅書同其他書混埋一齊，裝修時好難辨析)

而且我同意前面巴打講，書係有光環，搞文化野會招來好大惡名。而起碼除左錢嘅問題，d作者會視自己d書係心血結晶先，毀書真心會造成好大反感。成件事嘅性價比太低。

所以裝修我係唔同意的。作為業內人都對三中商壟斷深惡痛絕，但出版業壟斷係中共七八十年代已經部署，近年被公眾發覺已經太遲，無輕易嘅方法解決，行內其實好多人努力緊對抗，但由於本身已經窮到燶，三中商主動要書黎賣，通常都不拒絕。

FYI，間鋪同d書係兩個概念黎。三中商好多鋪都係自己鋪，所以賣書咁唔賺錢嘅生意都營運到，因為佢地完全唔需要care租金，d asset都係佢地自己。

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

好多三中商都係商場入面 難爆
但見唔到唔係高埸入面果啲大家識做啦

支聯辦倒台

明呀，中共係附骨之蛆

要搞 支聯辦嘅爪牙

西環中聯辦長年重兵
旗下既書店呢？

好多義士一路做緊嘅嘢其實都係影響緊自己份工或者自己盤生意。但係佢哋都明白
中共就係附骨之蛆，要清除佢一定傷到自己
而唔理佢，最後自己都係死
攬炒唔係一句口號 時代革命唔係一句口號
冇破而後立嘅決心
一世都係被打壓嘅下等人

全資擁有，咁就要搞搞佢

如果有白蟻就唔好啦

小心《緊急法》呀…

簽左

簽埋

可樂好飲

咁老實講，就算唔係支聯辦揸旗，會睇書既人都係唔多架啦。。

義務清潔＋圖書館理員

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

回樓主: 中資書局有存在價值, 因為有某d 書一定佢地出。當然如果佢地打壓出版自由, 就要同佢算帳。

因為由八十年代開始逐步控制緊

所以依家啲人先咁蠢

如果今次輸左，廿年後香港人想光復廣東話

你係咪會話就算冇中共，講廣東話嘅人都唔多？

用水
觀感好好多

水呀！用水呀！
消防又唔洗出嚟，觀感冇咁衝擊，又可以達成效果。

樓主如果坐低再做多啲功課
就會發現紅色資本喺香港滲透度，高到你諗唔到
如果全部中資舖都要喺人地未出聲之下就去聲討
你又吹到雞叫到咁多人去做野，大概你嘅動員力可以做特首

你又知我冇做功課？
你又知我諗唔到？
我有話搞全部中資鋪咩？歪曲我意思？打稻草人？
你個中資鋪嘅定義係咩？中国人定係中共政府？
定係冇分別？
支聯辦係普通中資？支聯辦係未岀聲？

最後，你成個reply重點係咩？
質疑我吹雞嘅成效？
動員力大就做到特首？

典型老屎忽言論
覺得人係冇獨立思考嘅
特首=皇帝
其他人都係俾人煽動，俾人「動員」

答我啦柒頭

快啲黎清算我

一睇你個反應就知

一句都答唔到

小寶寶 快啲去食蛋糕
我真係好鍾意見到你紮紮跳個樣

你明點解要打柒你啦，因為你係冇道理冇邏輯
問你野係答唔到咖
驚就唔好岀街啦

咦？廢老唔覆我嘅？上唔到連登？

廢老係咪用支移動呀？
陰公豬囉

中聯辦全資擁有咁同黨政機關有咩分別